寫字樣衰點搞好

成三十歲人 點練好

抄文 逼自己遂個筆劃慢慢寫

睇下邊個寫得靚，留意字型結構跟住寫

首先要一筆一劃慢慢寫先
唔可以急

啱筆順同揸啱支筆

買本 copybook 慢慢抄

三十歲仲理啲字把撚

打字唔洗煩

轉左工 要手寫野多 重要俾人睇

你份工要寫字
咁你人工都唔高得去邊

三萬零四萬到

咪係
連登fresh grad 100k

練字

練多啲囉 想靚一定要花時間

用心一筆一筆寫